[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (646)

開定

委拉無運 119分鐘中柱彈返出黎

冇錢買

謝 我係街開唔到post

委仔

烏晉!

要射12M 了

屌中柱

有無直播拎?

澳洲踢成點

PK戰

客晉

心痛包爺道氣斷左係袋鼠半主身上

求直播link

澳洲大波

邊場？

7.5大點睇

廢青樂視有

烏晉烏晉

委內瑞拉U2012M之雷獸射球

12M要買烏龜了

半主 下盤...屌你快呀

追買高水個邊 一定怒射失

12碼 委狗

應該委晉

澳洲廢到連角都無能力刷

比d氣勢黎

召喚氣勢子

澳洲而家名過其實啦
之前4連和真係太傷
澳洲唯一可信既就係佢個大洋洲主場
沙特佬心諗: 作客歐洲仲近

烏龜

有無手足睇緊澳洲

沙地咁撚勁既

入籍兵黎？

樂視有

12m開客多 買委

有冇直播link？

呢鋪支持

完

踢成點

烏龜個龍好撚勁

烏晉

買烏晉

澳洲佬竟然半場1角

幾腳就斷 下風

袋鼠2:1

無性

點解烏熱啲？

2.5b cashed

好波大波cashed

半大全大 膠
半主頂實

數臭佢ok？

無樂視求link

沙特龍有問題？

純粹睇波 痴撚線

包爺又中

烏龜咩情況

水土不服

免費嫁

冇買，委晉啦，垃圾烏

係
啱啱過左數

金毛第一個射

我屌

沙地開始假波mode 連mark都懶

半主 下盤！！

委1-0

咁正氣大波半主

最正係好少delay

委拉 O
烏圭 O

頂住收半格中半主please

委1
烏1

海外表示好想買烏圭

書包vs收規華

我

委拉 O
烏圭 OX

委miss

Sor係烏

屌你冇力冇角度..

唔洗諗啦

澳洲仔唔想輸就刷角啦

睇錯了 sorrysorry

買左🐢盤
加時買委晉
希望有啦

俾你嚇死

小注6.5b

委拉 OO
烏圭 OX

沙特2:2

fake

Fake

屌你fake goal

包蛇

委拉 OOO
烏圭 OX

365 無pk 睇

好彩係小注烏晉

冇眼睇了

委拉 OOO
烏圭 OXO

鳥龜撲佢老味啦

無買，支🐢

烏龜個龍收皮啦，罰球都救唔到學人救12m，我跳一跳都接實呀

屌你

頂住

😭

委拉 OOO
烏圭 OXOO

巧緊張

烏龜d慶祝動作多花臣到.. 就輸啦傻仔

龜求連扑佢兩球

點解咁樣射12碼

烏冠軍

有無人解答我

委拉 OOOX
烏圭 OXOO

改左abba咁射

委

平注左5.5 6.5 b 9.5s

笑了

新球例？

中眉 和返

撲埋佢

高水

2c

好撚緊張

不過依2隊對意粉定祖國都係輸

不過我偏遠村屋 收唔到

委拉 OOOXO
烏圭 OXOO

4。4 入手左烏龜

沙地ng 全世重心

烏仔加油

委拉 OOOXO
烏圭 OXOOX

澳洲踢得好差？

委晉

On9

thx bb

烏個龍今日沒食藥

on99

委 已晉

嘩委個神龍擺尾

委5.5倍晉級呀頭先

買親都輸 屌你老母 12碼無中過

廢

委晉！ 輕鬆

屌

thx報

又幾刺激

broadcast

Fuck 點解我買委盤唔買委晉😤

書包

拿！今次事前客晉一齊贏啦！

少少曳

倭gel

輕鬆

我委必勝

12倍 20倍 唔買死傻閪

有錢買意晉喇

收規華

岩

沙仔岩先點解老炸

17倍客晉

好撚燈 買左幾年 十幾場十二碼一場都未中過

8257 08-06-2017
16:00 晉級隊伍 星期四 1 烏拉圭U20 (主) 對 委內瑞拉U20 (客)
客 @ 1.97 $400

$400.00

CASHED佢老母

絕殺半主

主晉買左4千，80分鐘補9倍客依加仲倒輸

22

有書包連收規華都要收皮

委個龍好出色 捉左3次路 其中一球擋到都彎入左

一早話左無懸念all in

屌 真係好撚刺激 我開場買左客晉 以為輸鳩贏 90分鐘絕殺 宜家90碼 贏左 想喊

屌你絕殺半主

2球都係沙地送

意英U20半大已上船

2:2

殺埋半主今日不賭了

唉 琴日到今日連輸三注
烏晉級都被絕殺
無運真係玩咩都輸

澳洲唔止亞冠廢

cashed

12m真係買客好

唉 絕殺半和 屌你
下盤都唔係咁架

同你一樣

真係睇沙地想唔想贏

仆街 半和

澳洲去死啦屌你老臭閪 輸埋佢唔好撚踢世界杯啦仆街

意大利10.5b最後召集

輸尻哂

沙地1.5（輕鬆）

求派了

澳洲 輸光了

沙特

委U20 第一次入final
個教練

7.5b???

先cash 半和

記住世青杯只可以買下盤

一買就停盤 3倍啊

澳洲你含撚啦
沙地阿拉伯你都贏唔到
On9出屌啦

呢場都好神啦 90分追和 119分中柱

開鬼到咩 開到派100呀

局

Lm

意粉

lm

LM

半主開唔撚出
咁就全格下盤啦 我屌鳩你

澳洲9c-7

好撚膽心下半爆角

下午睇主其他仲有25倍

下盤頂多半場好嗎

支持主其他

派夠2個添

上星期決定左,點都要買4隊中最正氣個隊英撚

買英晉先 哼😤委激死我

禾 一定要中

冇人睇好英意半大？

澳洲6.5b x England 10.5b

真係有啲難

尋晚執小小倒輸

澳洲班大人都信唔過
何況廢青盃班20歲死靚仔
半主都開唔出
下盤呀屌你

7點屌邊個

覺得沙地有心造上場個波膽

12m幾比幾

有得買

3:4 委晉

輸到想allin9推

好撚嬲

lm 信會開到

同意

想推一口6.5大 大家睇路

無左半主 要屌下盤了

睇犬夜冇咁嬲啦

角定波數先？

番工無得睇

英格蘭U20之雷獸射球

有即場bor

買少少上盤支持下正氣英撚,雖然都係和波格

1分鍾秒入啦一陣

愈諗愈嬲澳洲狗 屌你老母呢11條撚樣搭飛機一定出事

殺半主

呢班畜牲係大果班wo u 咩20 輸傻左？

意1-0

廢青盃

秒

屌你半大成3.5

真係

意秒入

屌.
ON99

...

澳3.5 b 同烏龜晉級揀撚錯 咁樣殺鳩我千二蚊

唉

哇,快到
又要叫反CUP

英撚半大-1 全大-2

唉 真係過埋意粉0.5/1半大 澳洲佬

洛賓

意大利輕鬆

意粉頂住半場先,下半場先比人CUP

意大利世界第一

英撚半大-1 全大-2 快撚啲啦

球探入波個種震 係唔同啲架
一震 我就知入波了
平時買個啲唔撚見佢震

英撚同我cup啦

英撚咁廢仲要讓人 無人會買掛

無人球

似放錯震蛋

意大利最強防守 20歲就識 有祖記啲底係到

唔好提起D傷心野好唔好

頭先我咪比佢fake撚左囉
震到出曬水先話fake goal

場場都失波

祖記 保方

睇個樣應該又係和波

澳 5.5入球b 意10.5 b

大家睇路

尋晚場意粉對烏龜又係7分鐘入波

之後我屌足40分鐘連埋加時都唔撚識入

500蚊半大咁就凍過水

BTW,半大-1

英撚贏41

不要再説了

唔同隊😬

仲要連入兩粒
半大比人食左個12m

意粉血統

不了

澳洲又食角 屌你咩

英撚上輪4隊最着數90min完
一出黎都係輸俾意大利
呢d真係破唔到既魔咒黎

咩魔咒

3串1
尾關 澳洲9.5b
點補飛好

好難

將你贏到嘅2/3 買角細

英撚無論咩級別都俾意粉剋住
好多年未羊過意粉

意粉入爆佢俾我訓陣教

我覺得唔補好過補,一陣7-9C輸晒

等到9.5？

3c

入爆佢

我都驚

英似cup

係 9.5先跳番船 咁你咪穩收1/3嘅錢

英撚反cup呀

買左幾錢呀

半4全4

意ng

唔知有無估錯（馬後炮味濃） 其實出面做緊平手，（有部分莊家係開平手）狗會開讓半，似想引客？令人忽視左主隊實力？

英格蘭U20(
前面輸少少唔緊要既

狗會個盤一直好神奇

點解球探英意係主客調轉？

澳職刷角機上啊!

賽後你點睇

香港咁多英fans

正路係引唔到，邊個仲敢買和波盃上盤

中立場有乜所謂

幾認真分析得

澳洲6.5b 7.5b
英撚10.5b

澳撚5.5大呀

有啦

你估咁多職業賭仔知狗會D野？

𠱸係幾信袋鼠輸 ng袋鼠

意粉頂多30分鐘，下半場再比人瘋狂中出

英撚加油

入球WOR

英撚半大-1 全大-2
澳洲9c-5

ok 主其他

澳洲外圍讓一
狗會就一球球半
下盤應該半格?
下盤頂實

留名等睇戒廢青盃

5c

6.5及7.5的超高水角大上啊!

英撚半大-1 全大-2
澳洲9c-4

Ng未呀意粉

有無web直播link

基利料？

屌 意粉 英撚快各入一粒啦

世界波

袋鼠ng中

仆街 頂實

咁都救唔到
個龍

米修同路

屌 垃圾龍

英撚 fg
半主
上盤

屌你老母去撚到英國啦依3注

無買 支持

3:2

英撚半大-1 全大-2
澳洲9c-4 5.5-1

袋鼠入多球就穩

主其他

要兩隊入多粒

沙特打門了！

5.5 B

求俾個半大我啦

我屌你老母英撚cup啦仆街

主其他 好想派

死仆街畜牲澳狗有咩資格贏波呀 輸撚柒埋佢 你無資格去俄羅斯呀畜牲

下半場先

巴打買咩

英撚半大已死

袋鼠贏重要同沙特鬥得失 袋鼠ng

下場先

屌你個沙地，打好d得唔得呀

似係半主

我屌你老母

半主一齊輸
下盤

我諗係

係 好撚嬲 3串1 咁樣比佢玩爆

沙特追和

咁都12m 垃圾黑哨

沙特can cup?

咁都無十二碼

英撚半大-1 全大-2 快啦
澳洲9c-4 5.5-1

澳鳩 意粉

痴線😹咁都無12m 無性

JJ 插沙跪求
袋鼠5.5B

邊場

澳洲

屌澳洲個場比多3角黎啦

擺明又想贏波輸盤

支持

邊有資格贏波

支持輸

無入球穩如狗

屌 我要角啊 意粉 英撚快俾多一粒我啊

澳洲輸

15分鐘比3c

英撚試下追和

沙伯追和反cup

一個射正都冇

反cup都叫了

有冇沙特師兄派 一定幫你大大力屌鳩澳狗

唔好半2全5呀

沙特加油

澳洲繼續刷啦 咪撚停啦

半場0.5/1b全格仲有冇得諗

澳洲落底啦

下半場先發力

又停

沙特 反cup牙

入波未呀英撚屌你老母

沙特似ng@5.5

袋鼠入多球得失同沙特一樣

5.5 大唔係好過份姐

沙伯追和啦

6.5 7.5 8.5

又停角 屌你老母

畜牲澳狗無資格踢世界杯

買左咩

新手試出心水

澳洲 下一隊入球 第六球

沙特追和俾返個讓客+1我就夠喇

角啊

沙特個龍屌佢老母

6c

下盤?

沙特會贏架

英撚半大-1 全大-2
澳洲9c-3 5.5-1

入多球啦垃圾袋

英格蘭U20(中)

之雷獸射球

6角啦

英撚半大係咪已死？

屌 無買到 5.5 買沙特第5入 好撚嬲啊

係

沙特NG

有堅持 有信念就有

+1

+1/+1.5..

沙特追和啦

支持beginner luck

英撚一年差過一年。
相反其他國家開始岀頭。

我願意用沙特盤換多3角啊

澳洲角大派100 頭10抽1

祝贏

屌你咩25仔

7.5b

刷

入呀入呀入呀

好 支持

沙特追和未

比多2角我呀澳狗!!!!!!!!

又停澳角

澳洲10.5s力頂

6角完派100

8角上呀屌你老母

Win

支持呀 是撚但入一球都得

Im

我俾100你 你比3角我ok?

Me

仲有4日先有得賭

沙特快追和

早你幾分鐘入
各50試試
冇咩奢望

澳洲
9.5細 8k
6.5大 2k
7.5大 4k

快d比角..

快撚D入啦屌

意粉似又RC

唔好失去希望 86 會入

咁都唔撚入

我想英撚或者意粉入多d
重注左半大

英撚開41啦

和波啦

幫你屌

-1c

屌......... 差一球

比角阿你老母

澳洲俾多2角黎

黎個連角啦屌你沙地

買咩輸咩

好波，下半場反cup

英撚半大-1 全大-2
澳洲9c-3 5.5-1 屌

沙特最尾打日本 睇尼袋鼠衝擊世界盃了

又半細

半大死左

沙特入未

沙特on9仔

屌你老母沙特垃圾龍

刷多2個 快手

有角未

7.5b已死

球半盤輸半格好似定律黎

外圍一球...

沙特龍收左幾錢

意大利頂實世界第一

英撚半7魔咒

下盤又不敗

澳洲玩角球旗未呀

食屎啦 澳洲同沙特

贏半格都屌

沙特絕殺啦

澳洲-dd

屌 真係無5.5大 含撚LU

沙特頂實呀屌你老母

補時連角

🇳🇿1more

又唔撚入......

整球黎啦沙特

贏緊波唔玩角球旗係咩心態

英撚請你贏波晉級

英撚半大-1 全大-2
澳洲9c-3 5.5-1 屌俾角啦

屌你老母補幾耐？

澳洲我求下你絕殺

絕殺啦

唔叫喇 沙特食屎啦

沙特求你絕殺

手球沒12m🤔

唔好補時啦 完左佢啦

完了基利....
6.5B也開不了

沙特唔是一球球半咩

個球證廢的

早知買意大利進cup

冇買盤

垃圾球證

咁低水冇買盤

想睇沙地上下半場都絕殺

6.5 7.5阿

力頂呀 下盤呀 90'啦 吹雞啦

球證好似食左澳洲一角

完啦好嗎？

半格都接受 沙地

想睇呀

好波 又無角 垃圾到

意粉-4c

Aus one more

Yes

澳洲角細穩如狗(輕鬆)

沙特和未

補3分鐘 快完啦屌

連c啦屌

屌你老母

完
ft3：2
6c

陣間意粉入多粒

意12.5b好冇

又輸半

記住那半7的教訓

6角巴打抽我

贏半
外圍讓一球 馬會球半 唔係無路捉
估唔到殺半主

沙地個龍我希望你可以安全歸國

6角巴打

下盤不敗

你老母 臭閪 兩隊撚樣 3角哈撚刷

抽我

一點七幾喎
原來杯子咁貪心

冇買

7781 過關
2X1
角球大細
讓球
過關
2X1
角球大細
讓球
星期四 2 澳洲 (主) 對 沙特阿拉伯 (客)
大 [6.5 個] @ 1.75
星期四 3 意大利U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 [0/-0.5] @ 2.05 $
全燈了,基利還我血汗錢

派你 tg我比戶口

英撚輸半可以嗎

皇天擊殺澳洲狗呀

沙地先中一場

點解我要嫌意粉低水走去買2.5大波

雲加是神 比你tg我

睇唔開

意 1:1完可好 ？

迪路菲奧,輸佢

深過外圍就外盤 狗會有路捉
買英撚晉級 追和加時

y not me

好

Gun

意11c可好？

波膽過關差意1:1炸 雖然買得個$10

有冇勇者買英晉級？

意撚

thx巴打

英撚唔刷角點入波

10蚊串得多都好和味

終於ot完 半場有乜好買呀

意大利2.5b-2 13c-6 全部唔中 ifc見

-4

意大利頂住1:0呀

追個靚和啦

有無即場攻略

英撚

12.5s

追和啊

12.5S 11.5S

英撚入波未

意盤揸手中

意ng有冇得諗

無買但撐英撚

一定要追和啊

買左英撚冠軍

又話買英晉

11.5s爆硬

英格蘭做乜鳩咁樣出波仲衰過落底斬

無買盤呀 買左晉

好大抽野

一野轟落去啦

Gchi

冇c

射唔出既屌
換招啦 火焰衝力射球

8屍

英格蘭U20之怒射破網火焰衝力射球

11.5大！

唔信意粉可以ng

10.5s 派1000

留了

冇買角

英撚幾球射得OK...睇黎1:1不遠了

斷估無痛苦
秘魯主
聖保主
委內+1
亞軍廷
4x5

想入角大 .. 等11.5算

留

英撚Ng 穩如狗

已派彩

LMMMMMMMMMMM

屍呀，我要屍呀！

比啲掙扎啦

換走lookman啦廢撚到仆街

意w無跌過水

睇死都係英廢青追和踢加時

Lmlm

英撚 ng 啊

買角細真係玩心臟

巴打祝成功

刷柱

Thx巴打

幫我叫下

意大利2.5b-2 13c-5

好 冰封 買左大呀但我

10.5b plz

買角細成日爆 不了

Ojo好似幾尾機

直頭痴撚線啦

英撚早啲咁踢贏撚左啦

英撚唔刷角 下半英屌打

6c more

意粉頂撚柒住，咪撚又和

比多6c呀

個OJO 岩岩換入黎已經3球起到腳 幾時入?

意式防守

英NG

英撚 NG

意撚請ng

練波果陣

咁都不入

英格蘭 下一隊入球 因為 E NG

仆街唔好停呀

-3c

入多粒呀

有手足派1000
幫手屌了

半7魔咒

角細封得水泥

諗左陣

角細果d gel得啦

1:1

1：1

真係1:1不遠

中

-1球

cup 埋佢！！！

換佐招終於入

英撚晉級有無問題呀各位手足！

打門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門

個OJO真係好有用

就咁和落去好嗎

意再ng

cup

第二球 cashed

英 goallllllllllll

意粉刷角啦

Ojo好似唔同班

我地利記唔出垃圾

不,再追多球英撚 NG

喂喂喂 只限U20

我英

1:1 加時 英晉！

agger

等緊落9.5

唔係又和掛......

劇本

唔和就英撚贏埋佢

典

同我今朝所講一樣

場場都和

Etaly Ng

和完場可好

唔和 90分鐘英撚搞掂佢

停c

U20劇本 各種反cup 之後加時

屌你同696果場一鳩樣懶係多c咁

廢青杯唔係人買

-3c jump

意粉上啊一定要晉級

求角..

10.5s 巴打 加油 抽me

想追英ng

9

完成劇本又慢落黎

9屍

9C

-4c

意大利未入過英撚禁區

9c

追ed Etaly

英格蘭u20 又開和 等加時

串左波蛋 拍硬檔幫幫手1:1完

手持10.5b 12.5s
唔撚驚你

英撚贏呀

似無7頭

即場無柒頭

意粉9號無哂力咁

13.5b

條友好撚假，上場上半幾多機會，假波撚

-2

10角

10c

買角好過

10C

似2:1完場

反勝求求英撚

England

岩呀

食角了

10c 1:1

11未

13.5big

如果唔講假唔假 佢都軟撚哂咁

主晉

英

和波 英晉

11.5s 頂住

有咩橙得過唔記得買。。

我認我淆了12.5B逃生了

又1:1喇
廢青盃

英2:1

19:00 76 英格蘭U20(中) 2-1 意大利U20

戒

打門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門

又係OJO

屌 咁就杯

英CUP埋
易?

英格蘭U20
同U21都好撚勁

想哭了
英撚贏盤
輸A LEAUGE角大

杯

兩球ng都cash

OJO兩個橫傳 製造混亂 =2入球

意ng = eng

第三球。大波cashed

意大利U20
得淡笑

最後係2比2 唔好比劇本呃左

Ojo

反手

比多4c

係全部高過兩倍咋下?

-1

信你 買10蚊和

U20大戰,終於反CUP了,大家,興奮嗎?

快刷

英晉2.6倍
頂撚埋

求天神比多一角

終於有一場正氣

冇追到英第2粒

垃圾防守嚟
入2粒被日本追兩粒
法國果場被佢防反死咗

食屎喇追和贏半

2.05 2.75

-2c

買定英冠軍都得了

和未

英格蘭
冠軍係你架
晉級都係你架!

Oj 好勁

6倍果陣買左

一樣姐

英撚入左波仲想刷角？

唔貪了 角球走水算

快D刷C

頂完場 食盤

意粉終於唔再龜大角仲有機

完全睇唔出意落後🤔

有冇ching買意ng

11.s頂住

意個9號收皮啦

已經落左

如果意粉有罰球要小心了

買黎做咩 踢到咁廢
英格蘭啦

第四球 無入球

意ng wo

比多4c我死

eng wo

刷c呀

意? 不了
英2:1晉級

10c-3c

31未呀

即場1:0 先買意晉...咁都要輸

唉差一個

11.5S 12.5S

英格蘭

半場角大已死

英撚好勁

黑仔到極點，想jump了

比多2c我

11.5s頂住

意撚係咁拎黃 應該冇波入了

12c未

禁屌，即場第4球意撚個賠率都未睇死

買左讓球和 1-2夠啦

U20 唯一正氣隊

已經diu到唔想講，2：1即刻買無入球又買唔到，dllm狗會死仆街

3:1

1:3

好撚靚呀個遠射

原來係為我好

打門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門門

買10蚊 英NG幫你先

角大死撚硬

英撚好波

燈到...

又冇買

慳錢

幫左你啦狗會

10.5角大已死

派我

狗會救左你，都要屌

點解

屌打完入左

都話追英ng
意咁撚廢

1:3 勁到

上盤gel

力頂10.5s

第四球 大二波再cashed

誰說意粉克撚住英撚

連輸到嬲左失去理智買英ng 返身了

抽三位巴打 明天派一百
tg me @Lucawai012

10.5s派1000派me ok?

10.5s gel得了，我燈到full power

ln

有冇季軍戰？
一定直插烏

me

又話和 補左🤷🏻‍♀️

派me啦 幫你地燈

12.5同11.5角細

俾多兩個角啦你老母

1:2個刻都爆撚左個和
之後追左英ng
本身有英晉

唔留名了
巴打好波

勁

吹雞未

8260 08-06-2017
18:58 晉級隊伍 星期四 3 意大利U20 (主) 對 英格蘭U20 (客)
客 @ 1.65 $790

$790.00

上盤
主-客
收錢

退po了

1:2 補左和

巴打唔係叫大家tg佢咩 留名應該無用吧🙈🙈

11c啦快手

1:2個刻意大利都比人打沉左士氣...

Lm ....輸晒了

完未？

角大已死

係咪有位手足10.5s派1000

Me ng sick ball

支持派比屠巴了

職乞俾啲道德呀
Quote咁長點睇po呀

我地分左佢

半7全10

分多份OK

搵齊10個手足分左佢